\documentclass[11pt, a4paper, oneside]{article}

% hifenização e outras especificações para português
\usepackage[portuguese]{babel}

% hiperligações
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true, urlcolor=blue, linkcolor=black}

% escrever acentos e coisas do género sem que o latex se desoriente
\usepackage[utf8]{inputenc}

% para ter imagens, depois define a directoria de imagens
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./imagens/}}

\usepackage[labelformat=empty]{caption}
\usepackage[labelformat=empty]{subcaption}

% para ter a informação de quantas páginas tem o documento
\usepackage{lastpage}

% definir o cabeçalho e rodapé
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{\small{Volta ao Mundo em 80 Questões}}
\fancyhead[R]{\small{Laboratórios de Informática IV}}

% ter enumerações alinhadas
\usepackage{enumitem}

% escrever algoritmos
\usepackage[algoruled]{algorithm2e}

% definir comandos especiais
\newcommand\doubleplus{+\kern-1.3ex+\kern0.8ex} %


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% inicio do documento
\begin{document}
\title{Volta ao Mundo em 80 Questões}
\date{\today}
\author{
  Bruno Ferreira\\
  {\small A61055}\\
  \and
  Cláudia Oliveira\\
  {\small A60987}\\
  \and
  Duarte Duarte\\
  {\small A61001}\\
  \and
  Fábio Gomes\\
  {\small A61065}\\
}

\maketitle
\begin{abstract}
\begin{center}
  Lorem Ipsum
\end{center}
\end{abstract}
\newpage

\tableofcontents

\newpage
\section{Resumo}
Lorem ipsum

\newpage
\section{Introdução}
Lorem ipsum

\newpage
\section{Desenvolvimento do Projeto}

\subsection{Tutorial}
É uma pequena introdução ao Jogo explicando-o muito rapidamente.


\subsection{Escolha do País Inicial}

É apresentado no mapa com as regiões demarcadas para que seja feita a escolha da região inicial, depois os países dessa região ficam visíveis para que seja marcado o país inicial.\\


\subsection{Tipos de Perguntas}


\subsection{Pontuação}


\subsection{Desbloquear novas Regiões}


\newpage
\section{Elementos do Grupo}
\begin{figure}[h!]
\centering
\begin{subfigure}{.25\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{60}
  \caption{Bruno Ferreira  }
\end{subfigure}%
\begin{subfigure}{.25\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{107}
  \caption{Cláudia Oliveira}
\end{subfigure}%
\begin{subfigure}{.25\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{12}
  \caption{Duarte Duarte}
\end{subfigure}%
\begin{subfigure}{.25\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\linewidth]{112}
  \caption{Fábio Gomes}
\end{subfigure}%
\end{figure}


\end{document}